眼見黃藍絲既下場，港豬係咪呢場抗爭運動既最大贏家 ?

警: 俾外國制裁,可能移唔到民

黃店:一時風光, 最後俾人批鬥

前線 : 坐監 , 係外國做難民

和理非 : 時間/精力/金錢/情緒/

藍絲: 俾人私了/俾人起底

但港豬由上年6月開始默默搵錢， 燒到埋身果陣已經一早移民走左 ，抗爭贏左既話，佢地可以做Freerider ，好似二戰時期美國咁，人地打到你死我活，佢就以逸待勞

仲有偽前線,有囡食又有光環

佢地叫自己做理性中立

身邊大量

理性
講到自己好有遠見咁

佢地嘅理性係獨立批鬥
見到黑警打人又話好嬲
見到示威者火魔又話好差
政府係唔岩, 但你地都係錯
民主唔應該係咁樣爭取, 你話美國有民主咪又一樣係咁差
最尾補句

我就唔識, 無立場, 中立嘅, 我只係關心市場姐

完

港豬會返大陸玩？依加冇得返，所以輸

公務員最多呢d
可以奶曬兩家茶飯

pr就係

美國差真係頭一次聽